［羅馬式蓄水池］主教山有4-5人被捕

根據香港公民媒體記者口述
蓄水池鐵絲網範圍內有四至五人闖入
被狗拘捕並指令坐低

而鐵絲網外亦有幾人聚集被票控

港共真係食屎狗

［羅馬式蓄水池］古蹟辦要人！！

幫手入去推推

請大家幫手send email

古物古蹟辦事處文物保育組執行秘書蕭麗娟女士：

要求為深水埗古食水減壓缸評級

位於主教山的深水埗食水減壓缸近日遭到水務署聘請的工人清拆，在此本人表達強烈不滿及憤慨。

水務署文件說明建於1930年之前（可追溯到1904年），採用極為罕見的古羅馬式結構設計。蓄水池的地下空間以過百條麻石柱支撐，頂部以紅磚砌成拱門，支撐拱形水泥池頂，比起戰後主要以鋼筋混凝土建構而成的蓄水池更為罕有。惟水務署官員未有諮詢 貴辦事處，亦未廣泛諮詢即強行清拆，實屬野蠻和不負責的行為。

盼 貴辦事處亡羊補牢，要求各政府部門停止任何拆卸蓄水池的計劃，並為蓄水池作歷史評級。

祝
工作順利

市民
X先生/小姐

二〇二〇年十二月二十八日

enquiry@amo.gov.hk

推推

幫手推

大大力咁推

冇人睇post點會負皮過多

大大力推

push

水務署唔係話咗停工咩

推推推

推

暫時停工唔代表啲咩
同埋係有人入咗去畀狗拉咗

睇死匪賊會即拆啦
1909年
民國都未啊

入去做乜

五點半偷雞拆過啦

共匪賤蓄快快死全家

可能搏冇人看守掛

推黎做乜鳩

班一窩蜂打卡港豬係撚我地手足

拉撚左抵撚死

d狗趕走咪算數囉

除夕唔好倒數，唔好叫新年快樂，用悲鳴聲代替

係唔係都會拆
我寧願我哋反抗過咁拆
起碼大家嘅意識 凝聚力會提升

狗係比較鍾意咬人

會有良心就唔會做狗啦

你啱

清除前朝遺物
藉此抹煞港人身份

人做就好笑啫 你做就柒架啦on9仔

打卡

啲狗聲稱淨係票控無拉人

Push

係咪香港龍脈要快速清除？

食撚左屎班狗？

會唔會突然間起火燒毀？

唔好睇少打卡令到好多人關注㗎

蓄水池起火

Cls

多撚餘, 果幾隻都只係打咭好心check完id就放走

Tui

細佬我啱啱都俾人抄咗牌

cls

無人被拉？

你唔入地盤範圍唔會拉你

可以叫記錄，本身佢地可能係唯一一批可以親身影到既普通市民

冇事就好

叫左停工

港共喎

你睇下07年皇后碼頭，天星果啲最後咩下場。。。

通常負評過多伴隨住另一樣嘢
成全你？

痴撚線 推

屌你老母，翻新做旅遊景點好過啦，得返d垃圾金鋪藥房

大把人會去打卡 on99政府

依家藍絲都唔太信正苦

理論上入去又真係犯trespassing
不過如果正常處理會勸你走先 因為佢哋自己都唔想開File咁麻煩 好似前幾年有人成日去啲廢校探險咁都冇咬走
今次突然間咁勤力咬人大家都知咩事

香城話票控8人

有無諗過 政府就係唔想你去打卡

你又岩 要轉一轉支共模式思考先得

而家係結構有問題

其實我好想叫人一齊去
因為我覺得寄信作用不大
但咁樣硬食599又真心唔撚抵

政府目的係要消洗任何屬於香港文化
只准留下屬於支那嘅文化
所以我覺得佢一定會拆
依家諗拆個下點做到最大noise

認同但寄咗先
再諗其他行動更好
終於零成本

Pushh

屌你老母
柒婆林鄭已經唔撚記得左最早一批80後係因乜事醒覺
就係你條柒婆拆天星皇后
呢個古跡保育價值不下天星皇后
而且個山一直有居民晨運休憩
你條柒婆又連埋黑警高速拆檔
我屌你老母啦
過百年文物亂q拆

封撚左個山
咁搞法隨時連長者都去唔到晨運
黑狗真係與民為敵

本身嗰到好多人晨運
好似啲人搬埋健身器材上去

記錄囉

好似仲有茶居同乒乓波台

鎖鐵鏈 絕食 一邊叫不遷不拆
等差佬黎到一定要清場既時侯
就大合照 俾D掌聲自己完場走人

叻啦 單機啦你

先唔講咩去殖化
你望下依家邊個做緊特狗?
林鄭條撚屌
就係當年發展局局長,拆撚左皇后碼頭
加埋佢依家奶共奶到上太空
想唔拆都難

差咁少少野
每人獲得一張599G入場券先

冇人講應該99%人都唔知有啲咁既遺址存在過

咁咪好彩有人講囉

會員編號：#8014
會員註冊日期：2016/11/25
入 LIST 原因：對去信要求鄧炳強對推跌女童一事道歉的商人周小龍稱「做多咗」、抹黑黃絲市集。

上述資料更新日期：2020/12/24
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

Pish

真 發現自己其實好唔了解香港

唔係你嘅錯
係由古至今本地歷史都無乜人同資源推廣
希望嚟緊個雪球越滾越大

香港人「包袱」太多
無論死幾多人
都拋唔開嘅包袱
唔會為文化遺產反抗
佢地可能會係Twitter 話叫國際力量幫手
你可能話我咁講姐係等香港文化消失姐
放唔低包袱 咁咪唯有放棄自己文化
係好sad架

睇黎巴打你都覺拆咗可惜

［羅馬式蓄水池］古蹟辦要人！！

雖然係send email

有心唔怕遲！
主動啲去搵嚟睇
你可以like下啲facebook入門先嘅
Eg 港識多史

最近皇都戲院算係投放咗比較多資訊
但迴響唔太大咁雖然都算係近代野

全部都要人呀屌你老母

有follow佢地，係幾易入口
仲follow咗watershedhk，多軍事野睇，勁pro

真大家快啲follow

皇都戲院比新世界買咗，聲稱會活化

你出世未呀傻閪
左膠玩左咁多年都係一樣劇本

如果怕左599G就唔搞既
咁都唔係好重要姐

港英留落黎
冇可能冇文件
只係香港冇人會查冇人會睇

冚家剷黑狗

港共要清哂英女皇頭郵筒果陣你唔撚出聲?

幫推

希望多啲人識佢地

講定心理準備同風險姐
一陣又話送頭

559G 好撚小事姐
除非幾千蚊就睇到香港人既本性
如果今次聚到人
可能係未來再次上街既契機
雖然我都覺得個劇本同 左膠以前搞既一撚樣
一有POPO到就自動散水

入去影相比保安發現之後報狗比人拉

執一執改裝做cafe幾有feel

youtube已經有唔少人落過去拍片自爆喇

其實果度咁多年都叫窩仔山
係民協呢十年左右跟山上議題唔知點解跟左幾個街坊將佢更名做主教山

Btw其實過多一兩個禮拜上去
就乜人都無架喇

最新消息係票控

入去打卡?

推你老母咩
封左都照入 拉人有咩問題

出左反對通知書 拉人有咩問題

其實呢單真係唔好太貼
可能係幾個港豬打卡kol想闖關先搞到報狗

你見到大東山就係俾班人打卡
搞到成個山頭不似人形咁真係好？

打卡又當抗爭，笑能死

連登係咁低智

一日有林奠係到都唔洗唸

咁你有乜撚高見

你哋唔記得皇后碼頭？？

抵死啦咁

入去做乜春野

林鄭:
本來都有得傾吓 而家你地嗌保留 我就更加唔會保留！唔係我咪輸咗！？

快啲喊住咁接受訪問然後話集體回憶喇

屌你老母咬人就咁快手
正經野又唔做
Btw email已send push

亂拆嘅唔咬，叫睇你就咬

攪到咁大你信唔信佢咁易畀你入得返 肯定好快圍到乜咁

又證明左599g係選擇性執法

所以咪話港共根本唔想疫情完 狗狗豬咁好用

你睇吓地形就知好難聚到 得四條勁窄嘅路

位於深水埗主教山的配水庫近日清拆，令戰前興建的地下蓄水池結構曝光，吸引多名市民前往一探蓄水池真貌。但昨日在場的水務署工人將有關人等趕離工地，有警員到場警告市民避免違反限聚令。至昨晚深夜，數名市民到配水庫拍攝，但到達後發現有軍裝警員駐守。

據知警方接獲報案，指有人於山上聚集，並手持相機等拍攝用具，消息指有數人被票控違反限聚令。本報記者凌晨趕到，發現山腳下巴域街有警車駐守，但約10分鐘後已駛走。記者步行上山，未見有警員或職員駐守，但落山後，再有另一輛警車駛至駐守。

警方表示，昨晚11時20分接報，指懷疑有人在主教山配水庫聚集。警員到場後發現8名男子，20歲至51歲，涉嫌違反《預防及控制疾病（禁止羣組聚集）規例》（第599G章）獲票控。

on9

閪人：又係時候表演我好打得啦

5k一個人
黑警仲同你講良心咩

想守護一個小小古蹟都咁難
點解咁撚on9

多謝恐懼撚啦

入去潮聖出IG POST 囉

狗實裝鏡頭
入去送錢

push this

Sent

話無拉到不過位位$5000

限聚令對政權黎講真係好洗好用

嘉頓山 封幾條山路就搞掂

Btw 真係咁想做既 就算係太空都會聚到人

灣仔碼頭 英女皇頭郵筒

橫洲 菜園村 南生圍

港英古跡 屈你戀殖 用國安法拉鳩你

又係呢d post乜柒都無搞清楚就屌左先

百搭

話左唔入得唔好為反而反

衝出嚟畀人block

我都係叫大家關注佢哋嘅安危
同埋呼籲大家send email要求古蹟辦評級
如果保育好多人去打卡我唔覺得有咩問題
反而會提升香港人整體對本土歷史嘅興趣

你咪又係連登嘅一部分
你呢種垃圾要趁早block

有咩問題
嗰個空間本身就大把人用

香港人最鍾意就係寄信同簽名
同敵人乞求要佢做好啲，希望佢改變

大棠咁多人都冇票控 果個得果幾丁友就走去捉

影相探險

仲諗住去

點解尋日有人可以影到相？

諗住等星期六日多啲人先一齊入去

因為佢地要拆清英國為香港做過嘅好野，先可以任佢地改，你地紀錄事實，就係同党對著幹，當然要放狗

做咩你都會話係乞求㗎啦
你咪又淨係喺匿喺屋企叫春

好多人去打卡乜真係對保育有幫助？
好多地方就係咁玩爛咗啦，又唔講

同埋有議員跟進緊勸大家都係sd下email算啦

我屌你老母 成街賓賓唔見你捉

保育得宜而啲人正常地打卡唔會有咩大問題
1881多人到咁都唔會有大問題
係睇政府想唔想做嘅啫

屌你老母

1881修復好變哂名店打卡位都拎出嚟講

我冇話唔push政府做嘢
不過係push到政府做嘢前就玩爛咗
又到時先後悔？

我知你想講咩
不過都係保留到先算

食屎狗曱甴

謝

Pin this

香港政府真係好撚搞笑
自己扑晒自己啲古蹟
然後又因為旅遊業關係，到時又起返啲假嘅

香港有部分人唔理唔care本土文化/自己地方古蹟，但又鍾意去其他國家睇人啲古蹟

你話人昂鳩
即係你笨柒

感謝你